俾女藝員出賣 01港姐亞軍鍾沛枝去咗富豪飯局

自有選美比賽，開始就有傳得奬的佳麗會被邀請出席一些神秘富豪飯局，但係從來無人證實過 ﹗ 今次終於在01年港姐亞軍鍾沛枝口中證實到真有其事。她自爆被人68萬請食下午茶後誤打誤撞去了人生第一次，也是唯一一次的富豪飯局。

鍾沛枝︰「我不知道你們有否遇過......其實我真是試過一次，但是在不知情下去了 ﹗其實是一個藝員同事約我食飯，女仔來的。她約了我很久，我就說工作很忙，因為那時要做主持，而且記得那天有個古裝的造型，其實古裝造型下午便完事，這個女仔約了我很久所以便去一敍﹗」

Frederick︰「即是你只想大家聯誼聯誼？」

鍾沛枝︰「她說一個女仔約我食飯，我覺得沒有所謂，那便去了。她約我的那個地址去到之後又有一架車來接你的。」

Frederick︰「即是約你的地址並不是在那裡食飯的 ？」
鍾沛枝︰「並不是，原來不是在那裡食飯﹗」

Frederick︰「去到就上車而已。」

鍾沛枝︰「上車後你就覺得很奇怪，又見不到我那個朋友，然後我就會覺得很奇怪， 他就載了我去一個地方，那個地方好像不是普通酒樓，是在私人會所裡面的。」

Frederick︰「司機你載我去哪裡？」

鍾沛枝︰「我不懂.......不知道 ﹗ 總之上車後.....為何我會害怕？」

陸詩韻︰「載你去哪裡你都不知道的呀 ﹗」
鍾沛枝︰「自己那時真的很傻，現在回想你就會.....第一首先你不會上那架車，第二你會即刻打給那個朋友，其實你在哪裡？其實那時你不會想太多，你就會覺得可能她找人來載我而已，或者可能她之後沒有駕車，你會這樣想 ﹗上了車去到那個地方一打開那道門 ，好似現在這張枱，但裡面已經坐滿了人﹗」

Frederick︰「我見Gigi吞了啖口水才講，然後情況如何？」

鍾沛枝︰「很害怕坐滿了這麼多人的﹗不是只約了那個女仔食飯？」

Frederick︰「一圍而已？」

鍾沛枝︰「一圍中菜，還要是有男有女。有個男士坐在那裡，旁邊有個空位，即是我定坐這個位，只得一個空位。」

Frederick︰「你朋友究竟到場了沒有？」

鍾沛枝︰「去了哪裡？然後我坐下來︰『請問那個女仔去了哪裡？』他說她不來食飯，不過一陣唱K時會見到她 ﹗ 然後我就心想 我都沒有說過去唱K，為何會有唱K的？你又要被迫吃那頓飯，但其實我都不知道有那個飯局，回家後就跟媽媽講我不知道為何今日那個人約我去吃那頓飯，但我去到見不到那個女仔﹗」

陳倩揚︰「但那頓飯沒無事發生的？」

鍾沛枝︰「沒有 ﹗ 純粹食飯。但那個人第一句跟我講的說話是『我約了你很久﹗』我就覺得是那個女仔做了一些手腳，即是不是手腳，其實根本不是普通我與她吃飯，即是不是你約我吃飯，那一剎那我就不是蠢到不知情的 ﹗ 但其實我真的很想見到那個女仔然後跟她說.......」

陳倩揚︰「之後沒有再見過嗎？」

鍾沛枝︰「有見過 ﹗ 她真的跟我說其實是那個人想約你吃飯，但我其實一毫子都沒收過。」

陸詩韻︰「她有否解釋為何不直接跟你說而要這樣做？」

鍾沛枝︰「她根本知道我的性格是不會出去的 ﹗ 她跟我說約了我很久我都說很忙不出來，她惟有說跟我吃飯，那樣我便出來，但出來又見不到她，你自己就會知道原來是去了一個不應該去的飯局，即是那個飯局。如果你老實跟我講我是不會去食的。」

Frederick︰「那麼你那個同事可能都是做一個中介，她的副業就是専業約食飯，可能是這樣 ﹗」

鍾沛枝︰「但我沒有收過錢，她可能會中間收取了一些利益，我不知道是否有利益。」

陳倩揚︰「很慘 ﹗ 可能吃飯那個男士會覺得你是收了錢，你是一個收錢吃飯的女子。」

陸詩韻︰「你是一個收錢吃飯的女子 ﹗」

鍾沛枝︰「你的名聲是人家覺得你是去食飯的。」

Frederick︰「這個是一個反面教材，大家千萬不要學 ﹗」